Gphone被DQ一個瘟尾十去支持其他民主派係行錯棋

以佢嘅影響力同支持度，加上政府無恥DQ，用拖延戰術，選舉不公，侵犯人權等罪行，Gphone應該企硬，叫選舉主任提供DQ理據。加上之前一直唔回覆，拖到過左deadline先話DQ，係有逃避之嫌。

有人話同政府鬥拖一定輸，佢拖到你區議會完任期都未審你單DQ案，... 個問題源頭係政府無理DQ，侵犯人權，直頭可以申請禁制令，禁止選舉進行，直至完成DQ解釋工作。果區無區議員囉，攬炒囉！你睇下宜家社會上嘅巿民係支持攬炒定篩選？！

無知一問，禁止選舉有乜好處？

你覺得可行？

林鄭就係想終止區議會選舉

換黎嘅係司法覆核

香港司法

中共成日想學新加坡，但又唔知新加坡既司法系統既獨立同嚴謹，佢哋可以上訴到去英國樞密院 ，話晒新加坡國父都係一流法律學院高材生，香港口講就司法獨立實際係點有眼睇。

ON9

咁樣話比人聽香港司法幾咁唔撚掂，宜家Gphone入唔到，佢去撐佢d frd入去，好似比人dq係正路咁